我男朋友jj很小

琴日同佢扑野嗰陣嚇親

咁佢做0 你做1囉

你嗰條大個佢，咪顯得佢嗰條細囉